有無人知邊到有呢對nike鞋賣？

全線nike都無哂我個碼
有人見到/知道邊到有呢對鞋賣嘅煩請告知

去outlet搏下

又唔講你咩碼

對唔住巴打
我著37.5

有諗過
今個weekend去 不過唔抱太大期望

淘寶大把啦

淘寶齊碼

官網女款有啦 37.5

唔是呢隻色呀
呢隻偏綠
不過都唔該你

係amazon搵到了
不過係原價10xx

小學生

又真係細左D

邊撚個話我係男人？

連淘寶都無哂

我果陣買都唔係間間有
仲要1299

可唔可以自貼腳

你搵到對under1000蚊嘅 我就自貼腳

貼左幫你搵

真係女， btw,點解咁傻，有咩係解決唔到

唉 好撚心酸
而家睇返佢以前d post... 好似感受緊佢既過去咁

好似好親切 但距離已經好遠

網上睇落好膠好連登仔 現實原來比濕疹困擾到殺人自殺